按此進入與小妹展開真情對話

1

2

3

巴打你想點?

4

咪搞事

屌

又要棄post 潛逃

好多芝士分子

有幾真？

好似小妹咁真

奇珍個珍？

憎你個憎

唔好嬲豬
錫返

想唔想要男朋友？

唔係咁隨便既人

你介紹

基佬？

又唔係錫啖
我似咁隨便咩

笑聲笑聲滿載溫馨